{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 지베르니펜션(전객실 실내바베큐장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約した人数からさらに人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、そのため払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がなければ入室できません。 次のために入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客が負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全や火災予防のために許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは様々な特典を提供しており、それぞれの客室にはバーベキューグリルと個別デッキがあって楽しめます。 バーベキューグリルの使用料は基本4名基準で20,000ウォンであり、追加1名当たり5,000ウォンです。 インターネットは有線インターネットをご利用いただけますし、ノートパソコンをお持ちいただければインターネットをご利用いただけます。 プールは2023年07月にオープンする予定で、バスケットボール場やミニカフェもご利用いただけます。 駐車は可能で、海や登山が楽しめるペンションなので、様々な活動が楽しめます。 特別さとしては磯釣り、東幕海水浴場、摩尼山、電灯寺、浄水寺、江華干潟センターなど様々な楽しみどころを提供しており、カップルルームには入浴剤を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数よりも人数が増える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数からさらに人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "次のために入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任は誰が負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客が負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全や火災予防のために許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供しており、それぞれの客室にはバーベキューグリルと個別デッキがあって楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの使用料は基本4名基準で20,000ウォンであり、追加1名当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは有線インターネットをご利用いただけますし、ノートパソコンをお持ちいただければインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは2023年07月にオープンする予定で、バスケットボール場やミニカフェもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、海や登山が楽しめるペンションなので、様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "特別さとしては磯釣り、東幕海水浴場、摩尼山、電灯寺、浄水寺、江華干潟センターなど様々な楽しみどころを提供しており、カップルルームには入浴剤を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 702
    }
}